惡劣！台女孫姿燕向星國人故意打噴嚏被控「騷擾他人」

新加坡新冠肺炎疫情截至22日，突破1萬例大關，由於日前發生一宗台女向新加坡婦女故意打噴嚏的惡劣行為，因此該名台灣女子同日被新加坡檢方以「騷擾他人」罪名起訴，最高可被判處入獄6個月。

根據新加坡《亞洲電視台》（Channel NewsAsia）報導，事源一名46歲的台灣女子孫姿燕（Sun Szu-Yen，音譯）12日下午4時，於新加坡烏節路商圈商場ION Orchard入口處，向一名新加坡婦女故意打噴嚏，並且大喊「閉嘴」。

孫姿燕22日被法院以「騷擾他人」罪名起訴，一經定罪，最高可被判處入獄6個月，或最高5000新加坡元（約10.53萬元台幣）罰鍰，或兩者併罰。

此前，孫姿燕曾於去年6月2日，從位於三樓的公寓扔下丟擲地球儀、塑膠椅子、吸塵器、玻璃瓶與鉛筆，被控「魯莽行為危害他人生命安全罪」，此罪最高可被判處6個月刑期，或最高2500新加坡元（約5.27萬元台幣）的罰款，可兩者併罰。

孫燕姿

孫姿燕

睇錯孫燕姿

以為係孫燕姿

仲諗點解玻妹變台妹

屌你個名睇錯, 明明好斯文架嘛~

嚇死,,唔同人

死馬嬲告人

同樓上一樣睇錯係孫燕姿

屌台灣D新聞成鳩日都係咁

無嘢寫到咁
呢啲垃圾新聞都拎嚟報

仆街

台女 , 孫姿燕 , 星國 ~~ 孫燕姿

松楓島d friend

仲有"大橋久未通車"

屌，fake 哂

原來孫燕姿咁撚冇品

屌，個名

第一眼有咩可能睇岩

心諗孫燕姿咪新加坡人 邊度台女

原來孫燕姿個人咁仆街

屌你台媒專登譯到咁樣賺clickrate
台灣新聞咁多年都係垃圾

睇完標題已經估到有咩留言

睇得好清楚係孫姿燕 真係名人

me2, 我都係咁諗， 唔通我記錯

第一眼就睇到孫姿燕

我仲諗....孫燕姿唔係新加坡人咩

屌，睇錯咗孫燕姿

台女孫姿燕向星女孫燕姿打噴涕

台灣新聞有冇再無聊啲

孫燕姿see,孫姿燕do

笑死人 睇錯

訂閱蘋果
登記選民

馬英九看手錶

Me too